拳仔我決定自貼！入黎睇下我係邊個！

重口味圖呢？

從此絕跡江湖

好靚仔 奶我m閪

成個賊咁撚樣

reported，引起不安

拳囝ok令囝

不嬲

典型毒撚樣